[行動咨詢]4/11 參議院人權與民主法案集氣大會

近日禁多風聲話要pass the act，彭斯演說，GPhone被 DQ，肥佬黎又話Mitch Mcconnell 做緊嘢，但係條act就係上唔到去senate，點解？就係仲差緊條導火線囉！！

小弟想問下大家覺得4/11搞個參議院人權與民主法案集氣大會有冇得諗？？好似上次係House of Representatives 個次勁多議員係嗰邊討論。希望可以再一次複製集會盛景，展現民意。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

P牌推唔到

清幫下手

其實依家上得大會=全票

通過

久違的行動post

我好想快d過arr

Pish

推

Help Pish la Ching

P牌推